點解依個post入唔返？

第一果個

？